犬方講者會 各記者請追問將軍澳斬人事件

推

而家同721 一樣喎
記者記得問係將軍澳斬人案同721 有咩分別

新鮮熱辣，有晒證據，兇手住家
都唔拉，咪睇佢點答

犬: 呢樣我地已經有同事調查緊, 唔方便再透露.

佢地肯撚定係咁答

Fight for freedom
Stand with Hong Kong

612 721 811

821823/831 死線（未有共識）

821 元朗站靜坐

822 中學生集會

823 人鏈

824 觀塘/機場

825 荃葵青

831 中聯辦

9月三罷

不分和勇！

光復香港 時代革命

push

記者請幫手。同 721有乜分別？今次出埋刀，下次可能出鎗

721 811 819

今日仲有林卓廷爆核彈級
雙警凌虐長者

麻煩問埋